有冇人留意到限聚令個時間真係完美

3月29日生效
6月28日午夜(23:59)失效
字面睇即係6月28日23:59前都可以生效14天
理論上限聚令最盡可以7月12日23:58先完
Cover晒64 69 612 616 71呢幾個大日子

今輪限聚令5月7日23:59完
延長14日 5月21日23:59完
再延長14日 6月4日23:59完
再延長14日 6月18日23:59完
延長埋最後14日 7月2日23:59完
個限期最後幾日撞晒64 616 71 對政府嚟講真係完美

關咩事
就算本身寫5月1，佢係要嘅，隨時可以改到12月31

出左反對通知書都照出啦，洗驚限聚令咩七一你咪票控一百萬人囉

不嬲覺得周年紀念好on9,同勿忘64有咩分別
你閒日唔可以勿忘？

唔好咁傻仲比正苦擺醫護上台食住人血饅頭黎維穩啦

不嬲覺得生日送禮好on9,同送禮勤有咩分別
你閒日唔可以送禮？

不嬲覺得清明拜山好on9,同信神有咩分別
你閒日唔可以掃墓？

其實政府就係想香港爆發疫症，甚至係特登唔封關嗰類，令疫情升級，來制定政策條例打壓今場運動，因佢哋已經用盡方法而解決唔到問題

其實陳笑恥今日已經講到好白

唔洗全部捉哂都夠哂玩